小小長文 簡易戰術第二章 心態篇

其實有D心灰意冷,但又抵唔住頸,之前出過戰術篇但大家無心態都係講經, 今日出多篇心態篇...

心態往往影響一切

我地既勇武不斷流失,香港報仇停留係口號.點解? 點解狗隊要分畜龍,防暴全反正都係狗做咩要搞咁多野? 我衣家就話你知!!!

我地既大腦諗野既時候好多時為左慳能量會用直線思考, 姐係用以往既經驗同認知去衡量跟住落來既行動, 一直以來警察比我地既印象係訓練有素
而且又裝備精良,再加劇既係6月以來講起警察你腦海有咩畫面? 講起畜龍就更加係所向披靡啦. 無錯, 呢D全部都係對家都部署,
要植入我地完全唔夠佢地打既情況入我地腦度,就係要我地驚,我地一驚就會走,比哂個背佢打, 就算夠膽正面硬打既都只係極小數,佢地輕易用人數壓制.
所以, 我地既腦海衣家一見到狗第一時間, 就係諗實唔夠佢打,屌,佢咁勁,十個一齊上打一個都會輸啦,走啦,留命下一次再出, 但良心又過意唔去,所以全部變為拍片屌狗......

我地中哂計啦

第二部分真相:

真相係用番正常思考其實佢地無我地印象中咁勁,因為係勁既洗咩用槍丫. 點解唔直接衝入來無雙??
睇到呢度實有人屌我無落過場, 係度就唔講咁多啦, 我講岳義士,大家都識佢啦. 貼埋LINK
條片前段,岳同狗隻秋隻, 隻狗根本壓制唔到岳,仲比佢走甩埋, 然後3打1又棍又鎖技又胡椒,岳猛烈抵抗,每隻狗都大份過岳,仲要3打1都要搞一大輪先制服到,
其實我想講咩? 你心諗唔夠打,直接放棄就一定輸, 我地既優勢係咩, 人多,佢地拘捕我地,必然要埋身肉博,按照呢個比例, 我地100人,對家要300人先搞得掂
,埋到身人多肯打就嬴,仲有呀,唔係打果D唔該閃開啦,打狗救人黃金時間只有頭幾秒,佢地擺好左個陣就要幾倍人手先救到架...
信不信都好,呢個係真相.

第三部分:

就係加強心態, 點解會咁驚,其中一個原因係對自己既身體無信心, 我建議大家可以定一D TASK比自己,例如無做開運動既手足, 十下掌上壓一組,每日三組, 波比跳十下,又係三組, 習慣左就加碼,
每星期堅持抽最小2日去跑步,最小半個鐘. 最緊要堅持, 因為當你完成到一D TASK既時候,你自己會增加對自己既信心, 而且又真係強化到身體.
而跑步更加係鍛鍊埋意志力.

心態係好緊要 但有幾個人有覺悟？